同EX去旅行

佢宜家有男朋友？ 可能~~

唔比你follow ig得一個原因

仲想有你呢個人 但唔想你做男朋友
Keep住都夠好啦 唔好諗咁多住 等佢主動既時候你再諗

有得屌仲想點

想收你兵咋

有得屌都叫收兵咩

應該冇，我揾過common friend睇過佢ig

點係我揾朋友睇過佢IG，冇乜特別

我都冇諗過係咁，之後我再約佢去旅行，佢話睇下點先，我係咪唔應該再chur佢

係lor，我都唔知自己係乜

係
睇個勢好大機會做紅顏知己 仲要係屌得個隻
夠開心啦

我唔甘心淨係做而種...我想同佢一齊返

啱啱我問佢，其實佢係唔想去我約佢去旅行個個國家定係唔想同我去，佢話想去，不過唔知點請假

純粹西痕 信我

唔會掛

炮友
會唔會ig整密友係限時po男友
你用朋友AC見唔到

應該唔會掛...

旅行個陣夾埋射左幾多次

老實講 都難
目測佢咁樣都係因為佢諗得好通
如果佢係15/16既唔會咁隨便比你搞

再觀望下囉 但未有新update之前唔好咁chur

我都想ex變紅顏知己 但佢話後悔 話祝福唔到我同我未來女朋友 我同你調轉就fit

sp入手

姐係15/16要唔要一齊返就唔會咁隨便比我搞？巴打係覺得佢諗通左，淨係做SP?

係
咁又唔係sp咁cheap 係有個人彼此好了解 又似朋友又似家人 唔想就咁失去一個互相都咁了解既人 咁咪咁囉
因為我自己就係咁諗 如果ex比我屌我都會屌 但佢話要同翻我一齊既話就不了 去旅行 出街都ok 但做翻女朋友就唔好啦